召集所有MTR既連登仔

G41報到

g40here

申請左連打黎叫我in都未有
有無人帶入行
利申申請trainee station officer

成億人申請呢個

咁可以點先有機會入到

一係寄信！一係sd email
唔好用佢個網sd

車長定站員？

我車長29照in 幾時會知有無得BC？

屌你老母留名

做得耐已經出唔返去

呢個真
除非入政府

G40 車佬

係咪加人工好好

梗係唔係

而家幾錢人工

聽聞14，5k

最新 14k 13個月糧
係咪每年加人工？

聽你哋講in SO好似仲難過in tech咁

聽講每年幾百

同aco 一樣

今年無得追中位數加少過一千

但有得升職喎
聽聞好快升添喎

做station會快啲

Station officer唔係station 咩？
但好難入
係咪做一-2年就升？
Trainee 完之後係幾錢

Staff no. 2字頭嘅s30路過
利申 g41做起

做左幾多年

G41 s30姐係咩

而家唔知 應該有14k 以前係12-13k 之後慢慢加上去

上班台第三個mtr post

掃把

呀sir

Training 緊 g40 路過

XRL

同班?

留名

5字頭s30留名

咁新

綠褲仔留名
有冇sil嘅人

Grad e留名

又喺呀sir

警察學園操場個灣好撚嘈呀師兄 睇死公司又跪低set TSR

s40 留名

G30
各位阿sir好

g30係咩位?

前project

師兄哥

食飯

細電？

等睇M20上連登留名

完全睇唔明

真係見過

利申: S40

大站SA 留名

師弟😏

相認

一係保安！一係見習技工

想問今年請唔請civil

講明 我唔太清楚
不過以我所知Operations果邊應該請1-2個 Project就未必啦

見習技工20

有冇咁多阿sir啊

連登仔

5字頭S30路過

已離職G40留名

等GE offer 留名

Project M10留名

前 projects S40 打雜留名

嘿，睇下邊度既蛇40啦
好多係自己環頭都大支野

GRAD E求神唔好入T&ES
全公司工程FIELD 公認最伏 全部人一星期起碼返左48個鐘
D人痾屎唔出都係直接搵T&ES 唔會自己諗

啱啱揸完尾班車入屯門 唉好撚夜

WRL?

以前in part-time 月台紙牌人因為屋企有事放左飛機，想問下HR會唔會有record，如果之後in 長工 港鐵會唔會直接screen走？

5字頭s40